<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400" alt="Laravel Logo"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://github.com/laravel/framework/actions"><img src="https://github.com/laravel/framework/workflows/tests/badge.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/dt/laravel/framework" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/v/laravel/framework" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/l/laravel/framework" alt="License"></a>
</p>

## About Laravel

Laravel is a web application framework with expressive, elegant syntax. We believe development must be an enjoyable and creative experience to be 
CRUD LARAVEL

commande pour créer un controller: php  artisan make:controller NameController 
commande pour créer un modeles: php  artisan make:model Nom --migration (pour creer une  directement une migration)
-copier de user.php vers Etudiant.php les champs de la table  etudiants
pour effectuer une migration afin que les tables crees se  synchronisent avec la base de données :php artisan migrate

